點估到新版Eva 結局都係全世界變橙汁得返毒撚同mk 妹做阿當夏娃

真係好失望

點會估唔到

屌你老母

搞甘多年都仲係甘老土

冇同老母複製人零波麗亂倫? 好失望

上左啦咩

呢套野己經睇到唔記得左講乜

重覆？

上左

明日香比邊個屌左

又一次世界輪迴

全世界變晒橙汁
咪個個變晒做肥仔肥妹
慘~~~

點估到有人會將重製版當成重寫故事結局版

還我零波麗

劍介

我連劍介係邊撚個都唔知

明日香fans自殺未
行
利伸0ball fans

屌你老母admin做乜改鳩我個標題

連狗唔俾人鬧EVa

劇透完都唔明講乜，免疫了

屌，回錯 post